ALLÉLUIA ! ALLÉLUIA ! ALLÉLUIA ! ALLÉLUIA !
ALLÉLUIA ! ALLÉLUIA ! ALLÉLUIA !

1.
Jésus est né Alléluia ! Alléluia!…

2.
Chantons pour lui Alléluia ! Alléluia!…

3.
Christ est vivant Alléluia ! Alléluia!…

4.
Il est vraiment ressuscité, Alléluia!…

5.
Jésus nous aime Alléluia ! Alléluia!…

6.
Il nous pardonne Alléluia ! Alléluia!…

Pour d’autres circonstances :
Dieu est Amour…
Christ est vivant. Alléluia !
etc…